犬隻戰術探討 利用防暴驚趕班人上馬路，然後出水炮車

黃金戰術

em 但係我諗唔到更好用法。

1. 防暴拎長盾由街道誘退至馬路，然後噴水

2. 防暴拎圓盾逼至公路，再噴水

就黎冇錢交冷氣費